白宮經濟顧問：中國或已盜取蘋果技術

中美貿易戰持續，兩國仍尋求解決問題之際，美國白宮首席經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）於當地時間周五（4日）表示，蘋果公司的技術可能被中國竊取。庫德洛接受彭博（Bloomberg）訪問時說：「我不想在這裏揣測太多，但蘋果的技術可能已經被中國盜取，現在中國正變得非常有競爭力。」「現在有一些來自中國的迹象表明，他們正在關注這個問題，但我們還不知道，目前還沒有實際（證據）。」

庫德洛發表上述評論前不久，美國貿易代表辦公室早前宣佈，美國和中國官員下星期將在北京舉行會談，討論貿易問題。目前，兩國正處於90天的休戰期，致力於解決這場在全球市場引起動盪的貿易糾紛，缺乏知識產權保護，以及強逼技術轉移，正是美方對中國的主要指摘。

Gay cook送㗎，條奶共仆街

Apple自己揀

不想揣測太多....

蘋果小兒科啦，下次到太空總署

又來了

Apple 出名奶共， 唔洗揣測了吧

唔通自己研發？ 人類共享的文明成果應共同享有

中國好ball

唔係啵
哩度有班蘋果粉之前大大聲話係支那設廠=/=會畀人偷技術，講到蘋果係救世主咁架啵

想問apple例如有D咩技術偷

中國乃共享先驅

Gay Tim 擺明送既點可以話偷

應該係 CPU 同個 OS

Cpu由design到生產都唔係中國 咪玩啦

點解你覺得要係中國 ... 中國先偷到 ..

蘋果有乜高科技

apple得雲端技術值錢

太天真, 只要有中囯人, 雖遠必偷
上天下海都無得避

雲上貴州

HUAWEI

自閉既技術

無股東/員工要求Cook落台?